[SWITCH] 健身環大冒險 RingFit Adventure

遊戲名稱：健身環大冒險
遊戲原名：RingFit Advanture
遊戲類型：體感冒險
對應平台：Nintendo Switch
發售日期：2019 年 10 月 18 日（台灣地區尚待確認）
建議售價：7980 日圓 + 稅
語言版本：繁體中文 / 簡體中文 / 英文 / 日文等
遊玩人數：1 人
年齡分級：普遍級
開發廠商：Nintendo
發行廠商：Nintendo
代理經銷：任天堂香港
官方網站：

任天堂製作，即將於 10 月 18 日推出的 Nintendo Switch 健身冒險遊戲套組《健身環大冒險（RingFit Advanture）》，「冒險讓你動起來（Adventures That Keep You Moving）」

《健身環大冒險》是針對 Nintendo Switch 推出的體感健身冒險遊戲，將活用 Joy-Con 動態感測的功能，搭配皮拉提斯拉力環設計的「Ring-Con」與繫在大腿上的「腿部固定帶」等專屬周邊，來感測使用者上下半身的動作。配合融入各式各樣健身動作的冒險遊戲，讓使用者透過娛樂性十足的電玩遊戲來達成健身的效果。

遊戲提供超過40種健身項目，分別可鍛鍊手部、核心肌群、腿部肌肉，甚至可以模擬瑜伽、Pilates 等運動，以遊戲讓使用者達成健身的效果。

Switch 體感好廢 仲衰過wii

過得去啦

有無巴絲訂左

結衣BB

幾得意,不過真無勇氣係屋企玩

今日在京都玩過，
體感上都唔差

訂左

落街做gym仲好啦 你見圖d model 明明就係gym操出黎

哈哈 都做下囉
同朋友一齊玩 或者陪屋企人玩下都好丫

Nintendo live ??????

留意代理係狗源

係呀

點解呀

正播 仲玩左咩呀

有無玩呢個

攞唔到卷入去試玩
只係攞到動物之森說明會的卷

Oh

知唔知日版有冇中文
過幾日去日本買

寧願唔玩都唔幫襯狗源

等睇人speedrun

Me 2

睇黎要學日文了

買水貨都不買狗源

留名

訂左幾錢

訂咗+1
係老母喺Facebook見到先係咁叫我買

未知實價 落咗一百訂咋

如果唔訂直接18號落舖買game你地覺得有冇機會有貨賣

應該walk in 都可以正常價錢買到.
呢隻好似無咩noise??

好似個價5百幾??

我諗呢隻未駛搶住

等佢個價平d先入

偷跑未

睇別人報告....信x 已跑出.

from Imgur

from twitter

from 日twitter

直銷訂咗 希望有偷跑

Btw 請善用不推文回覆

係既

到時add fd挑戰下

幾錢

記住要玩Switch 一定要買水貨或外國訂返黎

香港行貨代理 = 福建幫旗下集團

知道！

呢D仲邊有人玩架
要打機又減到肥買部Oculus Quest, 而家有BOXING果D玩,
玩一排都減到了,又好玩

訂咗

各有所愛姐

日版好似出左

為呼拉圈出機

ringfit adventure failed to satisfy my expectation.

最平56x其他都58xup 有無旺角巴絲報價

出左未

why?
仲諗緊買唔買

紫青巴買俾老婆玩呀？

price 出咗價錢

188 有冇日板買

遲幾日玩都唔益金源

邊度有水貨

自膠，寶源

我都訂左，希望星期六會到

上次隻綠帽一樣星期五發售日，隔日到

葵廣有但未問價錢
狗源行貨送多個袋裝圏

咁快！！ jp amazon 直送定集運呀你

而加Amazon jp有 global shipping ?

AmazonGlobal海外配送(プレミアム)

即係DHL

正正正呀

日版有中文or english?

見隔離post寫有中文

買咗 好期待

switch 無鎖區 自動跟系統轉中文介面

好驚訂到返黎唔support..就pk了

其實點樣可以再調整過啲設定？(體重，ring fit計力量果啲)

我等人三分鐘熱度放二手算
或者有神人揾到代替品

個圈應該無咁易爛但怕日子有功
會變形

兩關個人已經散晒，真係太耐冇做運動
本來諗住一日一粒鐘，而家半個鐘已經收我皮

你覺得好唔好玩 有冇用? 舊野易唔易爛

有冇用一時半刻答唔到你
一開始打怪有4招揀，我全部都試晒，打卒大約要出兩招，每一招動作要做廿幾組
半個鐘係有汗出嘅，最尾心跳130，跑咗1km,聲稱消耗咗30卡路里, 啱啱上網查，即係十分之一盒6件麥樂雞

ring con 手感ok，用落都幾札實，應該唔易難

巴打試玩感想
我都買咗 聽日都試下玩
我依啲完全唔做運動既應該都幾辛苦

個ringcon好實淨，都需要幾大力拉
唔做運動一開始喺冒險模式打3關都幾辛苦
可能我揀咗進取mode
應該要揀返輕鬆少少等個身體適應
建議買張瑜珈墊墊patpat

做到身水身汗喊出嚟

元朗邊度有得買

冒險係咁做深蹲，今日行樓梯個陣有d腳軟
利伸平時無做運動

lm

渣架

diu...game入面有冇得轉語音...係咪中文一定要聽普通話

我set 左第二強度，打第一個boss 都打唔完
做深蹲做到無哂力

有料到播

不推文呀大家！！！差d唔記得左～

知唔知幾錢？

我見UNWIRE打$550行曬成個188都係590

後面有寫有中文就ok , 無就估啦 應該都估到既

乜版都有中文(但國語配音，無得轉，一但用英文玩)

個操控都唔錯 動作都偵測得準
跟住做真係會出汁

國語配音
係捲哂利定台灣音...

捲晒脷
利申尋日$560入手

好景548

琴日好景放工時間買 538
玩左半個鐘 都幾好玩
做運動都唔會悶
暫時唔錯

電玩直銷網
24分鐘 ·
【新game到貨 】
健身環大冒險-日本版- 良心版本
中英日多語言版本 $565

葵廣
黑心貨 548
良心貨 568

有冇野送?

狗貨送個袋俾你裝圏

狗貨送咩都唔買

請問ssp邊間最平？

mk最平好景538？

幾好玩
不過點解是蝗語
可唔可以轉返日語

我信和買548

咩版

中文 蝗語

狗源不了

-屯門置樂咩價位

有冇巴打識轉返日語？

bruh

**Tonight, 17號19:30**
我地民間記者會第20次記招，亦係第一次同特首嘅FB Live正面交鋒！所以記招十分重要！為咗感激所有嘅手足一直以來嘅支持，記者招待會係史無前例嘅最大規模，至於有幾大規模聽日就會揭曉（一定比10.2聲討開槍鎮壓學生嘅記招規模大）！所以我好需要手足幫手推聽日嘅記招，除了要感謝所有嘅重量級嘉賓，Click Rate唔可以輸俾特首啊

幾想買，肥絲我玩switch 個fitness boxing一個月輕左8kg,用switch減肥岩我尼D毒撚

Why

荃灣有冇黃店
諗住放學去買

係屋企跑會唔會嘈親樓下

成舊嘢都係汗
不了

有靜音mode，估計跑嘅幅度唔使咁大

系統語言轉返英文

個袋係另外比定包係入邊？要唔要叫店員先比？

個袋咩樣架？

好景，信和加價
568-598不定，仲唔一定有袋
最後569連袋照買左

都幾大個，可以連包裝盒入，目測300x400左右

玩完第一章,要休息了

有無Logo之類既野係上面

借左比啊哥玩 佢玩到爆哂汗 揸手個位濕哂有冇邊度有得另外買類似嘅野？

個握手位可以拆出嚟洗

爆汗

驚玩爛
唔知有冇得單買RING..

借比女女玩咪

改部機做日文

狗源貨連袋

岩岩玩完 腳都震埋手軟腳軟

有冇人買左？

做咩姐你

今日大脾好痛呀hi
坐低起身個一下同行樓梯時

加油 我今日去買！

Jm9

Ring fit 整體上好過fitness boxing 好多了
Fitness Boxing 悶好多，同埋無學過跟佢打好易傷

加油呀

另外一個好處是有小遊戲
可以當做一個party驚都得

話時話，有冇巴打識轉日語

Party game 駛唔駛大人都要有個圈

人人

輪流黎
鬥高分

有得郁下身，我自己覺得其實好過Mario Party的

交換體液

今日放工去買應該有貨掛？

記得買多張偷伽墊（如果屋企無）

屋企有！anyway多謝巴打！

灣仔188全場$588
但都買左

炮台山城市中心果邊$558

旺角賣到六舊仆街藍店

玩左兩日深蹲,行多一陣路都feel到腳軟

信和上一層 星之xx 588有袋。 樓下熱線599有袋

可以選其他動作打怪的
不過深蹲練到大脾
試吓做埋縮腳

啱啱葵廣都加左價, $598
應該係番貨加左價

買左的巴絲們係著鞋玩定赤腳?
我赤腳玩好似有少少肌肉拉傷感覺

放工去旺角買，去信和定好景定始創買好？

同埋旺角邊度有水貨賣？

188個堆非狗源嫁可

天水圍某黑店賣688

熱線咁貴既

似住d人唔出九龍

Amazon jp版同通常版有咩分別 點解貴左1000yen

今日個價同前2日偷跑價仲貴咗

唔係多條巾？

著！

玩過一個月 fitness boxing
覺得呢d game 對健身減肥既作用真係好微
不過可以幫懶人養成運動習慣
e家都廢事玩了，會做番d真正既運動

深水埗578

福華街575

經過MK望過下，成個MK都係狗源貨
600up, 你買埋我果份真係

好景698

前日唔系53x架咩？ 咁快炒到咁高？

黃金問左幾間
最平都610
有間開我780(可能見我blockbloc)
最後過左福仁訂左水貨570 下禮拜2返貨 等下算 又唔洗比x源賺

cls深之都已經賣曬

我頭先問完都嚇一嚇

星之628

一日半粒鐵一個月爆機未？

如果買水貨，喺邊到買好？

今日百記見倒都係589 咋喎
總之唔過600

所以我去咗百記買

百記589 送袋 送Mario行李牌 送風花雪月mouse pad

運費要點計想買但係未試過係amazon jp買野

日日都做到一身汗

巴打係順住玩故事mode 定自己set 餐單？

玩故事mode 兩章再加健身組合e.g 改善儀態

Aeon $589
任記貨

日森直送香港

game 鋪摺左去啦連電器店都平過你
咁撚鐘意炒

DHL 950yen
唔知邊間慢慢運(一樣有tracking no.) 550yen

我就$576寄到屋企。應24號到。

貴嘅有店特抹汗巾一條

唔好用港幣找數,9成個rate仲衰過加埋手續費嘅外幣交易

好堅

有冇link

屌 想要張風花雪月mouse pad
但唔想幫襯百記

不過已經買左game唉算了

百記係broadway ?

係

估唔到呢隻都有得炒
btw見北角黃鋪有貨冇炒價 仲係558

想問間野係北角邊到

北角力場 你最好去佢fb問下仲有冇or留定貨

好景730

信和冇哂嘅

大把貨

佢地冇晒 仲有邊間黃店都有賣

行過信和見好多情侶問呢隻

情侶扑嘢算啦
留返比肥毒撚

走埋去同佢地講，買狗源行貨就唔好學人光復香港

798都有

痴撚線 間間都抄高晒 聽講呢d大件貨買唔出都幾煩
等佢降價算

直接amazon買水貨啦
根本一樣價，仲送到上門

今時今日仲大量入狗源行貨賣唔出係抵鳩佢死，唔抵可憐

訂下輪先喇
Game唔急買

何況呢隻game玩人

好彩尋日買左568

紅磡買到 568

邊間

邊度仲有568

痴拿線
8舊水
我買589已經比人鬧我買得貴
我覺得唔過$600都算係咁

知唔知仲有無日版

600樓下依家應該搵唔到
買amazon日水都係$550
香港D鋪頭on9

我DHL運過黎都唔洗600
唔係打風影響出貨可能今日已經玩緊

岩岩行過 近門口間賣799

去電器鋪or jusco 果d 搵啦
今日蘇0 都見倒但無睇幾錢

所以話香港真係民智未開，仲戇鳩鳩一係唔玩杯葛一係就去幫襯中共走狗
難怪咁多人喺民生娛樂方便都仲比成班中共走狗食住你
上亞馬遜買計返匯率最貴都係六百幾蚊，使鬼學日文咩⋯⋯
用埋buy and ship 集運計埋運費一磅半都係$54港紙運費

Buy and ship

打去佢話賣哂了

唔需要B&S，因為轉運要計埋10%消費稅，果度都成700yen
amazon可以免稅直送，運費分別係550yen(Econ)/950yen(DHL)

好景抄到998了

所以越黎越少人買實體,一有d人氣就大大力炒,谷Q氣,再講實體除左二手市場外已經冇乜收藏價值(唔係買特典送game o個d)

深水埗日版575買走左最後一件現貨
玩左幾關 真心幾正

呢隻無得唔買實體

So 0 個啲仲有無

D個game 練肌肉好好

玩左兩章已經好攰

啲labo無人買，依個就連電氣舖都無晒

永久罷買好景

labo冇咁啱香港人

隻game幾好玩，玩頭關已經好攰

BOX 1 $238 真係有D 興趣, 但好驚砌完無位擺

好景又幾好野 第一日最平到全港最貴 個間謝皮天堂問佢幾錢 條友都好撚理直氣壯話998

仲有無$600樓下

荃灣一出560，今日再睇好似已經無晒
乜咁好玩咩

呢啲點會唔係「真正」既運動
我見宣傳片有mountain climb
Cardio有氧最岩燃脂

老任呢隻應該會大賣
食正全民健身 幾有創意

咪唔買住囉,唔爭在o個一時三刻

豐澤扣起唔賣,話要出機先有貨

其實等多半個月都有貨啦

$998 了

邊度仲有得訂$570個價嘅良心版
直銷信用卡要+4%仲要無去門市拎
又唔想支那寶

又搵買家笨柒

篤日森啦,寄DHL星期3乜都到...

痴撚線 第一日先528

第一日出就去左買，估唔到咁受歡迎

今次好賣過上次隻"紙皮"game好多

Amazon jp 買有無繁體中文？

有

其實就算有中文你都唔會想用中文玩
連台灣人都頂唔順個配音

轉咗英文玩了 蝗語不了

建議上amazonjp訂
日元找數差唔多等同香港價錢

想知佢個環遲啲仲會唔會對應其他game？

咁有冇得轉英文？

跟系統語言

運費如何

貴(DHL)950羊,平嘅平一半

本身冇店特版免稅價7000羊找dd

我諗會有人為左1500¥出賣個資

強度較最高，玩頭一個chapter已經攰到趴係到

起碼冇做gym咁悶

唔急玩去森林買啦

30號送到，港紙545

琴日玩左普通強度，今日兩隻腳都好痠

有，switch 唔鎖區，係睇你switch 咩language 行game

周街$698現貨

原來係咁 即係買game 去邊買都一樣

係，成日上美國、日本、英國eshop 買減價game

等二手😏

成舊都係汗

又岩，駁唔到
但唔係潔癖撚

有無啲要好劇烈嘅動作？
韌帶斷咗做唔到咁劇烈
但好想買嚟當運動咁玩

佢有啲係淨上半身
或者有好似瑜咖咁伸下腿

LM

又有一個巴打明白我哋嘅感受

故事mode 起始有4招用黎打怪 深蹲 卷腹 抬手 抬手推環，可以揀招出做d自己做到嘅部位囉，升多幾Lv會有新招學到

周街都無哂貨

啲小遊戲都好好玩

等下囉

遲下多貨到無人買添

本身張卡有unionpay可以一戰既
你就算唔用平時找數都有晒你名同地址啦
另外申請就當然唔好

利申 JCB

我覺得真心值得買，冇fitness boxing咁單調
頭先叫埋阿媽一齊玩下小遊戲，佢都玩得好開心

我運動時數十分鐘已經好攰 boss打到一半就放棄左

尋晚做左幾set squat今日行兩步已經攰到仆街

買唔到睇黎要等返一兩星期

真心唔知炒黎做乜
又唔係急住玩
有心做運動嘅落街行下好過
希望大家唔好炒價入 助長歪風

唔該曬,原來JCB都有

買埋其他嘢啱啱好

你係咪較左太高強度

.

我又唔記得用引用回覆

我屌呀，日文網從來都睇唔到呢D offer
即刻cancel左之前個劍盾order再落過先

見你講JCB 以為你話都有扣減
點知誤打誤撞走去睇
點知真係有

好彩個濕鳩圈唔夠8000冇得用呢個offer
不過劍盾成萬羊夠晒，等於免左個shipping
thanks

有好多章？

係玩完兩張之後起碼仲有五個Boss要打
一章仲有好多關

正

係唔會咁悶同埋越升高呢就unlock越多健身姿勢

呢幾日太忙
樓主過2日真心要入貨 好吸引

好吸引

The demonstrator told me that if you were to play the game for 30 minutes to an hour every day, you'd finish the story in 2-3 months

我就諗緊搭唔搭隻WITCHER3日版

然之後佢有類似屬性嘅嘢例如呢個健身姿勢係藍色屬性打藍色怪會有加成效果

喂正呀～～～～～～～
有無得同世界各地既人比賽？

一樣有玩過fitness boxing
E家覺得fitness boxing 真的不了（就算有女睇都足咁話）
Ring fit贏足九條街

同埋一早話左d小遊戲可以當party game玩

下次再努力過
我今日都休息左
比對腿抖下一日先
唔係怕聽日行唔到

諗住買
但發現自己間房唔夠大玩唔到

有得鬥高分

睇定啲再買，fitness boxing玩咗幾之之後無再玩

作為一個fit boxing 打到齊衫既玩家

我準備好了

有去做gym 覺得唔駛買掛

係屋企做 不如去gym 做

夏天就完
唔通等冬天先黎運動？

我覺得差好遠，佢啱新手玩，深蹲個d做得唔好會提你

同埋gym我覺得好悶，打住機就玩玩下唔覺意已經做左好多下跑左好遠

係唔覺意就玩左一個鐘 就算攰都想繼續玩
我諗就算爆左機都會重新刷一次

0運動撚
玩左十幾分鐘已經投降

有無人知元朗仲有無貨？

幾時都有得運動喔 不駛理天氣

健身環好似寶源來貨

琴晚淘大門口對住自動電梯嗰間 都賣858

屋企咁細點玩？

有無爸絲 知道Ssp 有無現貨, $$?

痴左線？？？

出TRIP帶埋去玩

尋日經過黃金順口問問啲垃圾細舖賣成7xx

Thx 咁我上網訂好過

休左一日隻腿c伏返好多
今晚繼續

都真係幾攰 可以出一身汗

玩左幾日，之前都冇咩，今朝起身全身痛
過左陣好返d，今晚繼續。（玩最低難度...）

呢隻game對d平時完全唔做運動嘅人黎講真係一流。

我玩第二高難度

想買俾老母

有無人知係咪仲炒緊

對比之前boxing game
呢隻係咪辛苦同好玩啲?

抄到有得訂無現貨 心急就上amazon買
雖然我都未用過amazon

o個間不嬲貴,明明後面就係熱線都唔理個價係咪過高(well,熱線都唔係平)

不過呢隻主要帶氧運動

去同做gym主流谷肌肉唔同
雖然gym都有帶氧，但人們好似唔多熱衷(除左跑步機外)

係咪跟系統語言
係既去日森買都好

應該係
我美版都係中文

我去左外國，無帶tv port, 如果用portable mode, 會唔會個mon 太細，玩得好唔舒服？

長住就帶埋dock喇

諗住去一年太多野，蠢左無帶到

較低強度再慢慢上

想問下係日森買既,點樣比錢法?我PLACE左ORDER之後都唔見佢要問我羅CARD NUMBER? (SORRY,第一次用森林)
同埋SHIP你地用STANDARD定PRIORITY?

Amazon jp 買，唔益吸血代理

應該開account時已經要入信用卡data...

快(貴)=DHL=夜晚都派貨
慢(平)=唔知乜公司,試過話要夜晚佢同我講6點佢收工,自取去到葵芳工業區(行碼頭o個邊...)

我已經去到呢個畫面,定佢出貨前點都會問我羅錢?

中文得蝗語

想問下本身已經打開波做開gym

呢隻game夠唔夠強度?

自問體能都幾好

應該o係決定個畫面時已經會知你用邊張卡找數架喎...咁奇怪嘅?

另外日森已經1account限1喇

fb見direct賣$575，未入手可以考慮

我搵到原因,我自己膠左,我用左ATM果個METHOD

可唔可以搞個聯署去任記要求可以校英/日語

有得set 強度，set得高一Set要做好多下，應該點都有feel

我自己一set 26下
各位巴打呢

體能比較廢柴
WORLD1打左兩關已經要抖抖，唔敢一次過打埋隻BOSS，驚暴斃

不過真係有運動量，對我呢D平時接近0運動既係一大突破

DHL次次都一早派，不過都有得request夜晚
慢果間就次次夜晚先派

我揀扎實
一口氣打哂第一章
最後boss頂硬上做埋最後一set
扣到佢剩返一格血比佢打死左

有興趣做cardio好悶

邊度仲有貨?

豐澤寫缺貨但分店有售

好似要連機買

上面有巴打過direct有
而家訂星期六有貨

而家amazon訂DHL後日就到啦，而家個rate計落係差唔多架咋
最多貴20蚊

記得 唔好用 AMAZON 個RATE，今日兌75，食水勁深

JCB日圓結算，今日比盡都係73

用是但一張卡個RATE 仲抵D

唔計D濕鳩海外回贈，JCB最好rate架喇
前幾頁仲有巴打發現夠8000即扣1200, 不過個圈唔夠8000

今日實際7.23, 佢最後出黎都係兌7.26-27到

係主機設定度較返介面語言做英文

強度可以set好高
都係做多十幾下

我冇 JCB 得 visa 同AE咋

深蹲？

如果長期罷買行貨建議搞返張

我fuck boxing5星打到18歲出黎
呢隻較第二高難度打兩版已經好攰
一set動作做24下 痴線

Amazon日本版係咪可以照玩

其實所有海外簽帳用港幣結算都係搵Q笨...

一定要揀返當地貨幣結算

頭先行左好耐先搵到599 即入

屌佢老咪直銷網搞乜撚

wtsapp唔應fb問又唔應

where 我仲行緊呀屌

求巴

同求

終於打埋WORLD1隻BOSS，真心腳軟

想問下amazon prime試用 買ringfit運香港有無免運費??
如果加埋jcb個1200yen優惠其實仲平過正價

冇

thx 想問多樣野 如果各買兩樣野 係咪分開兩次運過黎同收兩次運費??
想湊夠8000yen點都要買多少少野

睇跟單o個個,有時我訂5樣唔同時間出嘅嘢,有時佢會分5次寄(運費都係收錢時o個個除返開唔會收多),但有時佢會等埋一次過寄...

唔該晒

睇完188
得返炒價/無貨
都係跟大家教上AmazonJP買

好似好受歡迎咁

老任呢d不嬲都食糊嘢嚟

Btw 請善用不推文回覆

個個以為會有結衣汗味

打完第一關boss我就投降

唉

狗源又賺到笑

amazon jp DHL送到門口都係 $575

頭先行過信和$688, 都痴撚線

第三定第四關個大佬打咗兩次，攰到仆街

我琴日買用jcb優惠
買健身環+幫朋友買啲輕鬆嘢+揀咗優先配送(1100¥)
扣減咗朋友個份錢 個環都係460蚊左右
然後今日就收到DHL短信 話聽日就可以送

喂正播

好快！ 咁其實之後買咩驚都係amazon jp買都得啦

佢代理姐
咪一隻幾十蚊毛利
賺得多係老任

越玩越多招，不過自己太廢，d瑜伽平衡動作同要plank嘅動作都做唔到 d form錯晒

不過我唔知普通配送要幾耐,見兩個運費都係差唔多 所以揀咗優先配送 ....

係咪個盒大d鋪頭入得唔多貨呢其實

應該唔關事
呢隻驚一開始預告時都無咩人講
所以入得唔多

岩岩買咗揀咗優先配送

見人實況個強度做一set攻擊11下
我個強度（22）要做成24下
仲要經驗值唔夠返轉頭洗lv

同樣說話你都可以套用落其他紅底鋪

有無人知邊度仲有現貨
唔想食炒價 又應承咗女朋友要送比佢
求各位比啲建議

我反而想知有無人肌肉結實咗或體重輕咗?

想買黎比女朋友，知唔知邊度有貨？

一個星期無咁快有效果

應該要睇多一個月先見效

係英國上左第五位

係日森買埋其他野 可能要十一月頭先有得玩

唔好連埋d無貨/ 未出嘅就唔洗等咁耐

唔好買 飛咗佢 抵個價回落再一齊返

等**

有時佢會分開送(運費除返開)

賣得仲差過孖車

amazon訂左等出貨好想要玩玩了

急不及待想要好好玩玩了！

想問正常價係幾多？想買

同問有冇人知188咩價位

岩岩係Amazon JP 買左，加埋shipping都係大約550HKD左右，2 Nov 到

點算好做咗3日，依家個肚好撚痛，係咪要keep住做落去？

偷跑果陣買左set比女友
試玩左啲啲覺得好好玩
而家想自己買多set黎玩已經度度都冇貨
直銷第3批星期六出貨都full晒了

抖一日
或者唔好揀要用腹部肌肉嘅動作住

見隻game有深蹲動作

呢個動作唔跟正宗做好易傷腰同傷膝
唔係學大陸蹲就得

琴日訂，今日已經到，加錢用DHL都抵

我訂左4日都未出貨嘅

你寄貴定平...

貴

係，運埋返嚟都平過食炒

本身話預24號到，今朝收到電話已收貨

有冇用Priority shipping

星期六訂收到了

我星期五訂添
有用priority 呀
係咪得我中伏

TRACE下件件去左邊?

信用卡扣咗錢未

扣左lu
係amazon 睇連shipped 到未到

係咪辦公時間送到，如果係送公司可能方便D，有冇得選咩時間送到。

第一次用AMAZON JP

ringfit 算唔算爆冷？
mariokart 真係好硬淨

咁奇怪上返日森睇吓有冇得聯絡賣家

係扮工時間 佢前一日會俾個sms你 有條網址俾你set野 好似有得揀俾管理處或者寄佢啲service point

DHL可以夜晚去到10點都送

我問左amazon jp 個cs
佢都係好廢up咁敷衍我
其實我個expect arrival 係21-25
唔知點解巴打咁快有

唯有等下
都唔好益炒狗同狗源呀

你shipping係priority定economy先？
如果係economy今個星期內送到你都已經要寫信表揚佢

DHL既就叫佢回水啦

正路你寄DHL,佢中午到已經o係倉出貨,隨時第2朝已經到左香港(可以trace到)

Priority 呀
950yen嗰隻

點解咁快,我21訂都係比多950羊但到依加都未SHIP

元朗有冇邊間屌得過
屯門都得

我18號都未ship 呀巴打

都係用Priority?限定,會唔會就係呢個原因

同問, 聽到普通話就煩

o個塊爛布送都唔要啦

我係priority 呀
我都係通常版
未ship想track都無得track

amazon jp星期六出貨，JCB比錢，DHL運，尋日到
實收$572

炒狗／狗源行貨食屎啦

你星期幾落訂？

2019年9月26日

我星期六晚買，尋日出貨，今朝到手

JCB比係咪唔會有CREDIT CARD個1.95% CHARGE?

唔清楚有冇charge
找數個匯率會比checkout/ship當日既匯率高0.3-0.4到

我呢兩日想買都搵唔到
星期五去日本, 係日本買算了

其實都有機 佢地怕好似labo咁
大大盒賣唔出掛
不過炒價100真係幾過份

大家一齊俾啲骨氣用其他途徑買
或者遲排先買 先阻到炒價風氣

見葵廣遊戲天堂fb話返左貨

有冇巴打知道188 仲有冇貨？ $600 以下

問下

呢度有幾多個自問都成日運動/fit ?

今日lunch去睇 最平698

左joy con壞壞地
拆出嚟用唔到 插住部機先用到
唔知買完ringfit 會唔會玩唔到

想問係咪中日歐版，都出到繁體中文？

香港人真係咩都可以拎黎炒
唔該曬巴打

Game係跟你部機language setting，一係你就set返做英文

我又係左邊有問題，會不停話冇電

信和見到有間仲699

無幫襯P記嗰啲gym room

好景賣成$798黃金會唔會平啲

我反而覺得似主要練肌肉，不過就係練firm唔係練大隻

長遠發展佢應該整個線上對戰/合作模式

DLC 就加唔同動作

咁好快變奧運項目

我個左手制壞咗sr
有電detect到都應該無乜問題

不推文回覆啊大家

係，跟switch 主機介面語言
不過你唔會想聽到蝗語

希望加多啲動作

等得咪等到11月上旬

一樓金源599
二樓Gamehit 650
Updated at 10/19

19 號咩都無啦

已入手！

今晚狂玩

雖然係國語，但我見佢繁體字我就由佢當佢台灣版玩

巴打邊度打？ 幾錢入手？

入手好易炒價都叫入手

我應該係個joy con條排線斷咗
配對燈唔着
之前右joy con同樣有呢個問題
驚買完ringfit 拆出嚟之後配對唔到

無炒呀，2手

聞唔聞到香汗既味道

已經有二手

肥毒黎 friend

痴線, 以為好易，lvl 26打完隻龍已經無力

唔敢想像lvl 30

元朗game zone
無過無貨

元朗好似得呢間買得過
但未係元朗買過 想問佢多唔多炒價

開賣果時依隻好似係賣570左右
算唔算炒價？

日本邊度有得買？正價$7980加稅咪仲貴？

咁快2手
會唔會有上一手啲汗

有無人joycon update咗之後轉唔到單邊手掣操作？

佢話玩完第一關就放棄

我問佢你玩咩難度，佢話一開始最高

我問佢做咩唔試下低d

佢話是撚但

btw，我玩完信可以大隻到，如果你真係用岩肌肉發力同埋做足

日森揀便利店自取
免運費 7648 yen

係咪會減到肥？
我訂左星期六先有

隻驚有冇數位版？佢要keep住做先有用⋯成日要換卡反而少咗意欲想玩

其實一定得，前題你真係做岩手動作同做足

其實佢exactly係 Hiit，但 Hiit 辛苦

而家blend埋gaming就易入手d

btw，其實你唔玩隻game都減到

只要你有果個意志做佢果d動作

有人將Ringfit 個圈圈玩MARIO KART

玩完第一個world已經收皮

以為廿幾個squat好易

點知

強度26 都打得贏條龍

等

得返半格心

想問下點樣可以防得好d?

連續玩咗5日，大髀由初初玩完勁酸到今日無咩感覺
我覺得係件好事

哂9氣一唔玩又反彈肥返
老老實實落GYM 操肌黎持續減脂好過

尋日打完第一隻BOSS
今日痛左成日

谷得愈大力扣愈少血

每日玩1-2冒險+收腹組合做左6日，自我感覺幾好，開始適應唔會咁快無力同攰試下冒險格一星期就提高難度一次

支那銀聯日森滿8000減1500

Rpg 買裝升防

隻GAME如果肯KEEP住更新...都不防係肥毒恩物

玩咗7日開始發現而家個強度我心無跳得咁快同流咁多汗
第一日玩真係差啲暈

期待爆機

去到world 3要買衫褲鞋加攻擊同防禦
同埋整果汁
去到world 4左右會有招動作係加血用
打怪要少少智慧

玩到第7日都覺得無第一日咁撚攰
不過腹部同腳部動作仍然好難做條筋好硬

哂9氣一唔落gym又反彈肥返
老老實實安在家中玩 操肌黎持續減脂好過

仲未買到

兩樣都要做就真

尋晚諗諗下,如果個RING斷左可以點搞?

痴返佢

有散賣

個ring散買都要$44.99

等副廠or神人low budget diy

隻game 帶氧運動多嗎？
減肥唔知有無用

隻game有冇得online同friend玩架?

邊度有賣?

CHING, 點搵到6953 YEN..我見7XXX

其實唔算多

你當係Hiit

寄香港會自動退稅

去到 埋單 果度就會見到

見到了, 自膠

日森21號訂armarm通知轉左shipped,DHL,應該聽晚有得玩

armarm JP 22號買已經收到DHL話24號送到

我寄普通要29號先到

2號先到

點解

因為你無加錢比DHl 送

有加

same
不過係尋晚買

上面有講，不過JCB都有

右制sr sl壞左 唔識著燈
平時插機就玩到 但拆出黎唔可以pair
會唔會玩唔到

我有4個制
3個拎過去整r sr

我都有4個制
壞兩隻右制
所以驚玩唔到

自己買排線整啦，好容易就咁換就得

我去搵屯門置樂清泉毒撚哥哥整

650果間琴日收工去仲有

訂左電玩直銷26號批貨話要delay幾日

如果可以用埋啞呤玩就好

想係日森買2隻健身環，一隻幫朋友買
但係佢好似限一人一隻
有冇清有其他方法？
唔想比2次運費

本來諗住26拎，27去旅行帶去同人玩，依家要等到去完旅行11月先可以返黎拎

去旅行買

Diu same 諗住星期六有得玩

連埋其他嘢買除開仲抵撚過香港買

香港game店執得了

尋晚買今日就轉Shipping now

咁快? 咁真係平好多喎

有貨了 賣650姐係炒價啦

邊到買咁快shipping

啱啱喺日森買咗，連運費¥7,552, 不過要11月3號先到

我都尋晚買

寫25號到 但仲未發

仲未寄出

Game zone?

賣晒喇好似
荃灣gameman 59x

收到thx $59x都ok

幾錢求地址

暫時好似冇得單買個環

對唔住我錯 原來有

電玩直銷仲加到$590唔連運,日森DHL埋就算7.5算都係$593

已經比左錢比真銷

屌我仲係preparing for shipment
唔通係是但買黎夾八千日圓舊野卡住左

有冇得淨買個圈同腳帶

上面有人放條link 都好貴下
好奇一問點解想淨買呢兩樣野既?

上amazonjp訂喇 好易用
email 地址 信用卡 加多幾十蚊好似2-3日送到

利寶商場小舖仔屯門友應該知邊間 係到好多年
我果時整嘅就一隻唔過80，聽聞學生哥會再平啲
佢咩機都整
位置係最大間賣碟舖嘅對面
（sor9ry 我唔記得清泉哥哥間舖叫乜名）

for屋企唔同人用掛
身水身汗share用都唔係個個肯

有中文

佢握位個套其實可以拆出黎洗

如果第三廠商都出健身game
揾班女女著住低胸背心貼身褲示範
個環肯定炒得仲勁

唔該ching
我都住屯門 得閒去搵下

ship hk?

係 amazon global既野都好似係直送香港

7903計番$575港紙連運費
唔好食炒價

我係夾嘢買喎

啱啱睇轉撚埋 It’s on the way

如果有銀聯是但買多樣一兩千yen嘅仲平

喺邊度買到搵唔到既

WORLD2之前應該都冇野買
睇trailer係之後會有間道具店既物體比你買野飲回血

btw WORLD2第一關已經卡左次，吸唔切個心心冇回血唔夠打
唔想再卡關要打多次，呢隻驚真係用自己生命值／體力硬接

玩提腿，做到隻joycon係大脾飛左出黎

個strap麻麻地

有人講過

應該整zip bag

玩到world3 暫時都仲夠錢買野飲回血
但唔排除再後面要洗關洗錢洗lv

個code係咩？點解我入完佢話唔岩

有無人知每日分界線係0000定0600
聽日收2300 返到屋企成點先打到機，唔知佢點計

要world 3先有村莊嘅物體，入面有間萬事屋

打開有貓貓

如果amazon jp 買既話 佢送上門之前係咪會打比你
如果屋企冇人會點

DHL就會打，平既就一時時

原本完全無興趣…點知老婆上網睇人玩話覺得好玩過fitness box，結果日森訂左。跟住我上網睇人玩覺得……好攰lol……打一隻怪好似要做幾十下同一個動作？

想問amzon jp已買咗一套，可唔可以再買多一套呀?
因為買咗套比女朋友玩，玩完真係覺好正，想買多套

睇難度，低難度幾野姐

緊係可以

感謝巴打解答
amazon jp 訂4日內就有22號訂 24號有
仲要唔使食炒價

唔計運費過8000喎

我玩world 3第一關唔夠心心打嗰四隻怪係我柒左唔小心一次過飲左兩杯smoothie
但再上網睇我個位係未買得嘢住諗緊係咪真係要重頭再黎過

有得刷經驗值
翻打world2

thanks巴打

level up左有新加動作高攻擊啲
除左打大佬關我都無乜飲過果汁
btw甩手同射箭好好用手

巴打進度好似好快 你而家world幾？

world 4
btw我係絲
我有出茅招 我翻左工 我兒甥會自己開機拎黎玩舊關同我刷exp
我啲瑜珈pose好撚弱，啱啱開左個plank做到嘔

叫佢用第個profile save自己record啦

直燒由570 去到590

上一水仲要delay

日森埋單收咗我 557

包左運費?

連埋，呢個數係 AE 收我果條

咁好？你俾貴啲運費？
我尋日買佢話要11月1號先到

今日去買仲會唔會食炒價？

日森個 order 總數係同樓上 post 嘅一樣 75XX yen.
我係 standard shipping 600yen
特快冇睇清楚，好似1000yen 左右

我標準運，訂果陣都係話1號先到，昨日轉咗30

日亞搭其他嘢用濕鳩銀聯優惠買咗

有冇爸絲 set 到可以睇到同 friend 網上睇到對方做左幾多下個list?

想問日亞買嘢可唔可以郵局攞
屋企唔係成日有人

Plank果個
尋晚開個燃燒脂肪組合紥實level
做到見白光
明明輕鬆我真係覺得幾輕鬆

日Fami通
RingFit 登上第一位

Software Sales (followed by lifetime sales)

[NSW] Ring Fit Adventure (Nintendo, 10/18/19) – 68,497 (New)
[NSW] Story of Seasons: Friends of Mineral Town (Marvelous, 10/17/19) – 66,193 (New)
[NSW] Dragon Quest XI S: Echoes of an Elusive Age – Definitive Edition (Limited Edition Included) (Square Enix, 09/27/19) – 15,744 (401,907)
[NSW] Disney Tsum Tsum Festival (Bandai Namco, 10/10/19) – 11,824 (42,174)
[NSW] Minecraft: Nintendo Switch Edition (Bundle Version Included) (Microsoft, 06/21/18) – 9,020 (970,816)
[NSW] Mario Kart 8 Deluxe (Nintendo, 04/28/17) – 8,305 (2,496,564)
[NSW] Super Mario Maker 2 (Nintendo, 06/28/19) – 7,964 (669,445)
[PS4] Monster Hunter World: Iceborne Master Edition (Capcom, 09/06/19) – 7,468 (378,736)
[NSW] Super Smash Bros. Ultimate (Nintendo, 12/07/18) – 7,312 (3,302,948)
[NSW] The Witcher 3: Wild Hunt Complete Edition (Spike Chunsoft, 10/17/19) – 7,218 (New)

正路係550樓下
依加買無論現貨定訂11月後拎似乎都要59X以上
所以日森算數啦

用日森啦唔好益炒狗

日森啦，咪撚俾D共產黨賺

梗係啦

日版賣$649

你邊度見呢個價?
日森連運費 應該匯率大約560 架喎

佢都係玩下world 1 world 2 唔係打得多就由佢
以前買game就廢寢忘餐咁打，呢隻頂籠玩一粒鐘，半粒鐘已經攰，好噤玩

信和地庫

諗緊好唔好要
同自己買，都係差一舊水左右

我腹肌無肌得脂肪，真係好撚辛苦
想像唔到佢再進化啲玩side plank 同提腳plank點算

仲使諗，梗係唔好要
你特快運過嚟 都仲平過佢

小圈子術語

直燒 $575 last week.

花牌撐狗(警)任天堂香港代理寶源亞洲集團

已經加左錢特快

一樣

我直燒預訂 $565 last week
玩得好幸苦不過覺得減到肥

可能一時間太多人落單,等下啦(之前仲一account限一)

突然咁多人買

想快都唔得啦

Standard可能仲快？

最後屈服要左
計過同自己訂都係差一舊水
難得佢之前又係支持反送中有份罷工
1舊水抵俾啦

STANDARD 都係22號訂
要2號先到
想CUT單改特快

我都係咁
不過禁入去detail睇
尋日係preparing for shipment
今日係shipping now

勁多人買
賣到開曬行
係咪要做下文宣邊啲game係佢地

而家都限緊

有冇連埋其他野一齊買?夠8000果D咁?
佢寫DHL 25-29到,但今日1點已經收到

有 都係Amazon jp G.K.賣既野
應該係拖累左啦 算啦計埋個優惠個game 500唔駛 慢少少由佢

幫大家重溫

你住日本緊係一日就得

荃灣賣695 係咪傻

咩料

即時報價
信和688
好景668

嘩 佢地真係食住個勢

已經平過前幾日 擺明呢幾日少左人買

食炒價真係好仆街
佢地明明賣550已經有得賺
係都要賺到盡

日版就算啦，運返黎都要成本
行貨我話知佢488都唔會買

555

有鬼用咩 寶可夢咪又係排隊買

之前啲game我都幫襯eshop
平時就算數碼版貴少少都唔幫襯佢地，佢地啲食相太難睇
今次焗住要買實體，屌佢老味炒到盡

絲+1
好日唔做運動，但呢隻game令我好有動力
放工攰到爆都想返去玩

samelm一齊減肥

黃金728

用普通運原本要等到30號，結果佢今日send sms嚟話今晚送到

Same

我聽日飛日本咋
但出貨應該寄去邊都差唔多
無夾其他野買既人應該3日內收到

658..想屈服了..
但之前pkm go中過伏
700連波又唔想食炒

唔好買寶源

今日係日本出貨

黎緊去日本
會唔會係當地鋪頭買仲平

唔好食炒價

應該平唔過日森,所以食最平你篤日森然後去便利店提貨

想問下係咪日買都係繁中

跟主機語言

最平係用economy直接送香港
日森買當地拎貨10%稅唔少野

一係就BIGCAM, yodobashi果d 5000yen免稅，指定卡5%off
不過呢D通常都會跟足任天堂個建議售價未連稅7990賣

670
入唔入好

係都要俾錢人賺
上日森買都唔駛六舊水

where/
online 運貨？

爬下文唔駛死嘅，上面已經講緊啦

日版都可以買，當支持下肯返日版既小店

個盒左下角有個黑白A logo就係日版，
綠色O就係黑心行貨，幾平都唔建議買

收到

same
本身諗住要等到下個星期 點知幸福來得如此突然

香港間間鋪都炒到$688~$788... 真係唔明

希望我都係 amazon寫31先到 星期6到就正

唔好比佢地賺
訂日森

唔會
當地用正價賣，但要俾稅
日森寄香港唔會收稅

利申：前幾日先去完福岡

用普通運仲快過priority

好過份

我早幾日前訂

一樣星期二訂又係未ship

特快感覺呃錢咁

我星期二晚訂，今日下午到咗

上面星期二訂未ship
點解差咁遠

amazon用普通運
禮拜一ship，今日到

懷疑直燒拎左25號批貨出去炒
唔係點會遲一個星期

我用特快18號訂今日先收到
算，總好過益狗

深蹲真係好撚chur

次次都唔想揀佢，而且佢攻擊力唔高

反而d好易做既就好高攻

呢個設定麻麻

World 2依個位跳極都跳唔到上去 有無tips

認同，我用同色技換走咗深蹲同櫈

變咗抬腳同英雄1

跑快 ＋_胸肌

好
試多幾次

armarm做完個world 1,呢隻野真係不得了,好齊全,個跑步好正,唔鐘意跑既我跑2km都唔覺悶,最有心思係完左個warm up,有埋飲食tips,呢隻野真係好痴線

22號訂 今日DHL送到嚟

我都係
減完除開好抵

就係知你班友買digital版
今次仲唔食硬你

點知仲有日森呢條路

戇鳩 半個post都講緊上日森買

真係唔覺唔覺
連續玩左兩日肌肉痛，第三日再開佢竟然有問我肌肉係咪痛，答佢係會話咁係正常，即係證明身體有好好運動，痴線

我一樣設定做完全冇做開運動(事實上都係)
難道揀第二簡單果個負荷計出黎都係12
你點計到17

如果25 玩咗一陣頭暈
依家set咗22覺得啱啱好

強度25要跑得郁，要有香港渣馬頭10％既速度先得

年齡 體重都會影響

係咪真係有效 一陣keep唔到fit仲做傷身體

真係痴線
我平時無做運動 頂多叫有散下步
玩咗兩關既頭暈眼花
無做運動嘅建議唔好簡最高難度

玩左一個星期，瘦左0.3kg
但係中間自己有做其他運動

點解咁睇得起自己
btw 最高強度好似可以上到30

一開始設定果度真係要誠實作答先得

唔係佢同你計錯晒數跟佢指示玩起上黎暴斃都似
我試過mini game強中弱既要求係差好遠
冇做開既真係要慢慢黎

想問呢個會唔會出中文版 好中意呢個教授d game

難度我可能簡左第二所以先特別攰，可能要轉番去做第三個
中文琴日試完真係超難頂即轉日文

日森寄平郵冇人喺屋企收會點？

無諗到隻game咁堅

有無人日森23號買?
但今日仲未配送
佢寫26-30號送達

我都係 等左好耐

我都係...仲諗住星期六日玩
今日都未ship

回完你地岩岩收左錢
應該就快送

值唔值得買？？？

平時冇時間，冇動力做運動就值得。

玩咗一個星期，每日半個鐘，啲肉實咗少少。

岩岩11點幾話shipped左
希望聽日可以到啦

加快，今日收件dhl聽日會唔會到？

會 除非海關hold貨

搭單問
有冇 switch連呢隻 game套裝？

想請問大家健身環的握把和腳部綁帶可以洗嗎?
另外健身強度的數字最高是多少?

星期六會送貨？
我都係二十二買 一樣今日出左貨

啱啱收到訊息話要28號派

會 但你唔係中產區個d預晏就或者夜晚先收貨

我都係28係咪六日唔開工

住機場隔離 仲諗住會快啲

好似會好攰

我都係啱啱收到話28 派
有冇巴打知道會唔會突然早左到 可以星期六或者星期日到貨

無

最多30

可洗

係好撚累

星期六會派貨,星期日就應該唔會,但可能可以自提(未試過,要問)

平郵無人收會點？

彈返郵局，自己去攞

完全冇運動既我應該玩最簡單有冇人試過點？

跑步係點跑
原地跑會唔會嘈到樓下

fucking boxing堅持左幾日就放低左太重覆有啲悶
買左日森等佢送到希望今次真係減到肥（肥絲）
有得打怪睇落都好玩啲

一set 做十下左右，可以再逐日調高番個難度直到適合自己

跑步就係原地跑，可以加塊地氈，或者佢有靜音mode, 用類似深蹲既動作代替原地跑

英文

黃色坐係地下提腿個動作佢都建議係軟墊上面做
硬地對腰唔好

肉實左係因為血流多左 要運輸營養比肌肉
如果要睇有無大隻到 主要睇身體線條
同埋休息兩三日之後D肉有無鬆到

點解我係日森買唔到

下任買架wo

咁應該係禁錯野

有無平時有做開運動既巴絲講下覺得有無運動效果？
平時去做開gym宜家覺得係gym做cardio好悶 想知ring fit係咪都叫可以代替到？

隻game睇你想要乜強度
輕鬆可以好好玩
較得難會似做hiit同高強度心肺訓練
練既動作同肌肉位置都幾全面
教練都會捉你做得正唔正確
雖然隻game唔算好好玩 但係做完會有想繼續做既感覺

呢隻game有講要做到爆肌係唔會發生
只係減脂+肌肉結實
要爆肌身型要去gym room

係咪一定要個環先玩到？
就咁拎手制connect唔到？

變咗純打機lor

個手環唔係身邊 但又想玩
一開始connect果度已經卡關

緊係唔得 隻game都冇手制UI

我一星期做3日gym左右
加埋隻game諗住有d日子偷懶唔去gym，就返去玩

比前幾日玩耐咗佢話我運動時間過長 叫我調低難道但係我覺得舒服過前幾日先玩多咗

值我見上面話得殘中?

日森支那銀聯個優惠係咪要買多樣8000yen以上嘅野先用到？
我見佢話唔可以買普通版一定要買Amazon版先計8000

語音繁中，語音殘中

語言繁中

唔洗阿 個8000yen係計扣稅後同未計運費前

痴線，唔開冷氣連打兩個stage差D中暑

哦 thanks

邊到仲有現貨

信和地庫
今日路過見到日版649

心急可以考慮下，話晒都日版 良心店
唔急就日森等兩三日送黎

打到World 5 Lv.43
打怪打到開始鬥智鬥力
仲要開埋技能樹揀技能學
登山式真係攰到痴線

日版有冇中英文？

點解我咁on9喺萬博冇買等返香港先買

本身咪寫28號到
今朝見佢到左香港 成功改左今日派

佢話靜置個ring con一段時間
靜置左好撚耐
係咪個野有問題？

我原本都收到28號，無特登改，佢自己今朝送左上黎

你打去改？

第一次開機係幾耐下
我都試左幾次
拎起又放低

Message 有條link
琴日改無今日揀
今朝試先有

想問下你地每日消耗幾多卡路里

真係計住成個鐘都無反應
有無咁黑

可能你屋企地板唔平

我冇今日

星期二訂 本來話星期一送 岩岩收到lu

想問 如果分咗兩張orders買2隻games 有無得令到個運費唔分開計

未過數就cancel哂佢啦,過左冇得救(我問過,唔可以加單)

thx 但係cancel咗嘅話支那銀聯個promo仲有無得用 因為我第一張單已經用咗

好似冇寫限一喎,只係限量

可能晏左
我早上撳
頭先收到了

有寫一個戶口限一次

但唔知你咁計唔計

算 博一博先

本來話 30 號先到, 剛剛再 CHECK 變咗今日派貨........
剛剛收到送貨公司 MSG話今日幾點前就會到.......

我check DHL tracking仲係停係尋晚離開東京

我都係 佢寫10點前送到 個左半個鐘就送到過黎

直銷都幾好賺 依家訂都唔洗去直銷喇
去amazon訂原本話11月1號到
提早到26號就到左 直銷仲要係咁加價同推期

一路係咁講日森 仲有人出去睇幾錢

咪就係

可能人地舖頭賣緊，報個價引D ON9仔去食炒價啩
個價貴過560你直接日森訂就得
GAME 價 + 來回車費 平過日森 你就買啦

煩緊買咩可以加埋過8000羊

買兩隻game已經有突

有無game 推介？

買埋boxing 操死你

語音點樣分辨係台定共？

痴撚線 全城都賣成7舊水
我認我犯賤仲周圍搵
最後都係日本amazon

衷心建議大家直接日森 唔洗嘥心機去搵

買隻飛雞杯，操完肌肉操JJ

game寫唔夠100，apple watch寫300

炒狗fat fat

我都已經到咗貨

Game嗰個唔準？

game係單純計活動量
運動錶會計埋心跳
就算回緊氣，心跳量高既話都會消耗更多卡路里
因為switch無辦法一邊計住心跳一邊玩，所以只係比推算卡路里

但係apple watch個個真係準??
我之前打一個鐘羽毛球 佢都話用左2xx卡
但唔係話跑一個鐘步先幾十卡炸咩?

其實AW都唔太準，跑步AW都係純計距離唔計心跳
但係如果純計心跳既肌力計練，我經驗上算係值得參考（仲有1隻garmin，1隻suunto錶）

日森7xxx係咪要買多樣野先用到銀聯優惠

加埋其他嘢過8000係唔得，一定要有一件貨過8000先得

喺日森訂咗平郵，等緊

點解係日森買完唔扣信用卡錢？
佢入卡果到唔洗入安全碼既

我買佢連128GB SD卡價錢再扣1500同我就咁買一樣價錢

唔扣咪好囉，快d掃貨

加埋SD card唔送香港喎，單game先送

日森出貨先扣，跟出貨當日匯率

唔該哂巴打

下?? 依家改左咩 我21號買個日係加埋wo

我未出貨訂貨時先扣1 yen，出貨再扣返本身個日森報個價，想問有無人知個1 yen咩黎

係咪你買既野唔係AmazonGlobal所以無計到落去?

點解我扣咗未出貨嘅

hold左你limit下話

睇過可以加埋
不過諗唔到買咩

仲有冇得cancel order先？
正常係一扣數就已經冇得取消

咁即係純粹hold limit, 我未試過
次次都係收到shipped email先扣，唔會hold

不過我都想知會hold credit既話匯率係計hold果一刻定係shipped當日

快件已經到達派送作業地點 HONG KONG - HONG KONG
唔知今日仲會唔會派呢

me too

星期日 送貨哥哥都要休息架

我機都未有
等埋隻game送到先買機

試你張卡碌唔碌到

手制要叉電先玩到喎

即係點？
新買機會無電？

yes

DHL Express 好垃圾
自己官網仲夠膽寫話the next day

打左去垃圾DHL問話唔會

運輸邊有正常日息
同埋輪班

大把客安排星期日收貨啦
最得閒係屋企既日子....

睇下你上面個留言先啦 利伸用左dhl11年

World 幾開始有skill tree?

想操手同腹 但係偏偏佢腳同蓮花最高攻 慢慢打又驚比怪打死 搞到焗做個兩個

作為肥宅,寞較第2低難度玩一版都出哂汗...

唔係講笑真係有啲用
用到啲平時用唔到嘅肌肉，每日做半粒鐘都痛痛地
依家側腰有啲feel

我另外買樣玩具都得喎

world 5

打左十日，cool down完個貼士叫我聽日休息

出汗唔代表難既，只係唔習慣同埋今年秋天好叉熱

準備係日森訂
究竟用DHL係咪真係快啲？
上面有啲巴打話呃錢

World2 已經卡關

個退game繼續玩個圈可以升lv加囉金幣 一禁r3 就玩到

玩過demo，覺得體感都ok

呢排多人訂應該唔會差太遠........

呢隻game 有demo 嫁咩

total有幾多個world

聽聞有20

Jog, Sprint, and high knee through over 100 levels in more than 20 worlds

官網係咁寫

玩到幾個月

請問可唔可以中字日語音

屌呀
我唔知點解下意識以為得7個
20個玩到佛誕都未玩完

老任真係遊戲界良心

要11月11號咁耐

普通已經ship到一半

我都係22號買 普通
前日已經收到

好鍾意隻game玩到腰酸背痛都唔想停
而家每次打怪起碼兩三關+mini-game+fitness set改善posture，好爽
本身零運動，而家香港咁既時勢真係好需要操fit下
不過玩左幾日已經覺得個ringcon好多汗好污糟，啱啱忍唔住拎去手洗

普通竟然仲快

23 號買， status 一樣

日本amazon平郵已經夠快，一般4-5日已經到。
(佢個預計送貨日期永遠有早無遲！)
(特快都要2-3日，值唔值自己諗！)

嘩

應該要畀班中學生每日玩廿分鐘
其餘時間溫書做文宣
Weekend就去發夢

想問下日本amazon ringfit有兩款，一款76xx yen, 一款89xx yen, 有咩分別？
係咪日版都會有中文thanks

中學生有pe堂

Pe堂好多揸流灘
同埋而家d中學生壓力好大
又要畀民主運動搞到情緒唔係幾好
如果有人開放地方
結合 健身 學業 同 文宣
就好喇

好似多塊毛巾 有中文

真。
佢地好壓抑

thanks

真，打機又可以減壓
感覺上多左人有depression..好擔心

DHL express 真係呃錢，唔好加比佢

依家街價幾錢左右？

本身鍾意做深蹲
但係奈何得30攻闖關又冇理由用
後期有冇得加強招技

我玩到後面有knee lift就換走咗squat
50 攻vs30攻真係無計

我連續玩咗四日
覺得情緒好咗

[SWITCH] 健身環大冒險 RingFit Adventure (2) 強身健體為每星期做好準備

已開2 如果你們有需要

會有有寬深蹲同舉高手寬深蹲
仲勁過深蹲

肥婆0運動決定做人體實驗日日玩半個至一個鐘睇下有冇用 玩咗兩日難度21第二朝有痛

Btw 點解World 3 玩完得70%? 見下面3個Quests係問號

聽日去日本 邊度會有得買

估計要之後先返轉頭
又可能係爆咗機裡關先玩得

我夾咗其他嘢 仲未到

唔好問啦 直接上日森

中文聽普通話好難頂

可以轉english?

始終運動係會令到個人開心啲 日日對住個垃圾政府真係好撚灰

我開左world4 有翻去world3 城鎮有支線
綠色感嘆號嘅
不過依家開到world5, world3仲差一個任務

出面炒到700

拎住個環一邊玩一邊扑

正

好想快D升到果個lvl

瘋狂做深蹲28下

下下都屎忽惦地咁濟

今日到了

快過加錢

深蹲嘅話要小心啲
姿勢唔準確會傷到膝頭
大腰小腿成90度唔好陀背

去主機設定set返語言做英文
會做得開心啲

我想問係咪真係ck到姿勢有冇錯

屋企經常無人
今朝直接上長沙灣個倉自取唔使佢送

日森要11月1先有貨

我都係留呢個同埋綠色挨左挨右個個
成50 60攻 其他真係收皮
明明想操腹都唔做了

腹同手我多數留係自訂到做 每日做幾3~4set
冒險用腳同瑜伽多 貪佢地夠高攻

同埋膝頭要keep住後過腳趾
其實佢有提
不過驚有人太投入睇唔到

Plank

成功吸引兩老一齊玩

嗰時喺日本啲展覧玩唔知係demo定full version

玩完world 1 要休息幾日

今晚準備收貨有得玩

強烈建議佢出DLC + 更大阻力既環

22買DHL
岩岩先送到
真係
唔洗找

唔好幫襯狗源

呢隻野愈炒愈貴

ppppush

how much

日森平郵22號訂,今晚22:00前送到

估唔到呢隻GAME係早買早享受,遲買貴幾舊

DHL到左香港後如果佢唔派貨，可以打上去話上長沙灣倉自取

[SWITCH] 健身環大冒險 RingFit Adventure (2) 強身健體為每星期做好準備

唔好幫襯狗源 靠自己！

日森買咪得

屌 講起就扯火 就係做plank有野隻jc撞到地下 即刻壞撚左

佢打嚟話最遲6點
搞到遲啲要去荔枝角自取

唔好食炒價呀！
上網買Amazon!

比咗1 yen 仲洗唔洗再confirm

出貨先扣數